\documentclass{translation}

\title{}

\begin{document}
\maketitle

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{031.jpg}\\
\midrule
真姫ちゃんのノーブラノーパン健康法 & Maki's No-Bra, No-Panties Health Upkeep \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{032.jpg}\\
\midrule
真姫ちゃんのノーブラノーパン健康法(2014.10.26発行) & Maki's No-Bra, No-Panties Health Upkeep (published 2014.10.26) \\
真姫ちゃんが可哀想な目に合うシリーズの記念すべき(?)第一号の本です。元々はおまけ漫画である『μ'sの下着』がメインになる予定だったのですが、みんなの下着を色々妄想している内に「着けていない方が面白いんじゃない?」となり真姫ちゃんに白羽の矢がささりました(笑) & This is the to-be-remembered first book in the Maki encounters unfortunate circumstances series. Originally, it was going to be a bonus manga, "μ's Underwear", but while I was fantasizing about everyone's underwear, I figured "wouldn't it be more interesting if they weren't wearing it" and that's when Maki got hit by the white feathered arrow (lol). \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{033.jpg}\\
\midrule
ハア & haah \\
ま…間に合った… & I... made it in time. \\
おはよう真姫ちゃん! & Good morning, Maki-chan! \\
真姫ちゃんが予鈴ギリギリなんて珍しいニャ & It's very rare to see Maki-chan barely make it before the bell. \\
夜中まで曲作ってたら寝坊しちゃって… & I was up all night working on a song and got up late... \\
睡眠不足?大丈夫? & Not enough sleep? Are you okay? \\
うん、あのね新曲が… & Yeah, you see, the new song... \\
真姫ちゃん!早く着替えないと一時間目の体育に間に合わないよ! & Maki-chan! Hurry up and change, or you'll miss first period P.E.! \\
みんなもう行っちゃったし & Everyone else has already gone. \\
大丈夫すぐ着替えるから二人は先に行ってて & Don't worry, I'll be dressed in no time, so you two go on ahead. \\
新曲完成したんだけど後で教えよう & I just finished my new song, and I'll tell them about it later. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{034.jpg}\\
\midrule
し…しまった & O-... oh no. \\
ブラ着けてくるの忘れちゃった...! & I forgot to put my bra on...! \\
真姫ちゃん? & Maki-chan? \\
なななな何でもない！先行ってて早く! & It's, it's, it's, it's, it's nothing! You can go oh ahead! \\
ど… & What... \\
どうしよう… & What do I do... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{035.jpg}\\
\midrule
おらー出席とるぞー整列! & Hey, we're taking attendance, so line up! \\
はーい & Okaaay \\
何でジャージ着てるんだ西木野? & Why are you wearing a jersey, Nishikino? \\
ダッ…ダメですか!? & C-, can't I!? \\
や…ダメじゃないけど…暑くないのか? & No... it's not that I can't, but... isn't is hot? \\
全然!平気ですっ & Not at all! I'm fine! \\
く…すっごい暑いけど & Khh... it really is hot, though. \\
体操服一枚だけじゃち乳首が透けて見えちゃうし… & If i just put on one gym uniform, my nipples will be visible though it... \\
ま、いいやみんな2人ペアになって柔軟! & Well, anyway, everyone get into pairs and stretch! \\
はーい & Okaaay! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{036.jpg}\\
\midrule
真姫ちゃーん! & Maki-chaan! \\
一緒に柔軟しよーよ & Let's stretch together. \\
う〝え〝っ!? & Beh!? \\
ちょっヤダ…!そんなに反らしたら & Hey, oh no...! If I bend so much, \\
ノーブラなのがみんなにバレちゃう… & Everyone will know I'm not wearing a bra... \\
ほら力抜いてもっともっいくよ～! & Come on, relax, we can do even better～! \\
えっ待… & Ehh, wait... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{037.jpg}\\
\midrule
ダ…ダメッ & O-... oh no \\
そんなに揺らすと先っちょがこすれて… & If I shake this much, it'll rub my front end... \\
変な声、出ちゃううう…！ & I'm gonna let out weird sounds...! \\
んっっ & nnhh \\
あぁぁん & aaaahn \\
真姫ちゃん…? & Maki-chan...? \\
ん〝ん〝っ & mvnnh \\
ゴホンゴホンッ & cough cough \\
あ…あー & Ah... uuh \\
つっ次は凛の番よっ & It's, it's Rin's turn next. \\
はい次マラソン5周 & Next is a 5 lap marathon! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{038.jpg}\\
\midrule
はー危なかった & Haah, that was close. \\
とりあえず一時間目はクリアね & For now, I've gotten through the first hour. \\
あっμ'sの西本野さん & Ah, it's Nishikino-san from μ's. \\
かわい～～♡ & Cute～～♡ \\
こういう時他人から注目される存在って辛いわね… & It's hard being the center of attention at a time like this... \\
キャー & Kyaah \\
目が合ゃった! & We've met eyes! \\
あっそうだ! & Oh, right! \\
昨日夜中までかかって作った新曲! & This song I spent all last night working on! \\
これをみんなに聞かせたいから頑張って学校に来たんだった！ & It's because I wanted to let them hear it so much that I did my best to come to school! \\
とりあえず早く凛と花陽に聞かせよ… & For now, I'll need to hurry up and let Rin and Hanayo hear it... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{039.jpg}\\
\midrule
うっわっ & Uwahh \\
キャアアアアッ & Kyaaaaahh! \\
う… & Uuh... \\
いったぁ～… & Owww～... \\
ヒッ冷たっ? & Hiih, how cold!? \\
うええ何コレ?白いのついてる～ & Weeeh, what is this? It's some white stuff sticking on～ \\
あっゴメンナサイ!洗剤溶いた水を一片付け忘れてて… & Ahh, \textit{I'm sorry}! I forgot to put away the water with cleaning agent... \\
洗剤!? & Cleaning agent!? \\
何でそんなものを & Why something like that? \\
うう…おしりベタベタ… & Uuh.... butt all stucky... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{040.jpg}\\
\midrule
おしリのペタベ濡れハンカチでとれたけど… & I got the sticky stuff off the butt with a handkerchief, but... \\
パンツはビショビショすぎてはけなくなっちゃった… & The panties are now too wet to wear...\\
これで上下ノーブラノーパンに.......！！ & Now this is no bra no panties above and below.......!! \\
ああああああああお金持ちで成績優秀容姿端麗クールビューティーなスクールアイドルのこの私が！ & Ahhhhhh, who would think I, the rich, top student, great looking cool beauty! \\
下着をつけないで学食に来るただの変態高校生になっちゃうなんてええ! & would become the perverted high school student who comes to school without underwear! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{041.jpg}\\
\midrule
階段ってこんなに急だったけ… & Were the stairs ever this steep…? \\
制服のスカートなんでこんなに短くしちゃったんだろ & Why did they have to make the uniform skirts this short? \\
教室着くまでに誰にも会いませんように…! & Please don't encounter anyone until class...! \\
あっ & Ahh, \\
真姫ちゃん! & Maki-chan! \\
ヒイイイイイツ & Hiiiiiiiiiiiiiiiit! \\
ほっ穂乃果ちゃん！？ & Ho-, Honoka! \\
あはははは何でそんなに驚いてるのー？ & Ahahahaha, why are you so surprised? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{042.jpg}\\
\midrule
まっまた後でね! & I'll, I'll catch you later! \\
ありゃ? & Huuh? \\
真姫ちゃんどうしたの? & What's wrong, Maki? \\
何したのです穂乃果 & What did you do, Honoka? \\
ええっ!?何もしてないよ & What!? I didn't do anything. \\
あああっつい逃げちゃった & Aaahh! I fled without thinking. \\
パンツさえはいてたら｢新曲できた」って言えたのにいいい & If only I had panties on, I could have at leeeeast said, "I've made a new song." \\
はあ、またチャイムギリギリ & Haah, just before the bell again. \\
でも席に座ってしまえば放課後までは心配ないわね & But once I'm in my seat, I won't have to worry about it until after school. \\
えー & Eeh, \\
先週の課題の英作文ですが & about last week's English composition assignment, \\
西木野さんの作品がすばらしかったので披露してもらいます & Nishikino-san's work was wonderful so I'm going to let her present it. \\
え… & Eh...? \\
さあ西木野さん前に出て読んで & Come on, Nishikino-san, step forward and read. \\
ええええええっ!? & Eeeeehh!? \\
わあっ西木野さんすごーい & Wow, Nishikino-san, amaaaazing! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{043.jpg}\\
\midrule
うア…アイハブナバディ… & Uh, \textit{I.... I have nobody...} \\
トゥショッピングウィズ… & \textit{to shopping with...} \\
う…あぁ..普通にしてたらバレないハズなのに… & Uuh... ah... Nobody should find out if I just do it like normal... \\
こんな大勢に注目されると声がふるえて & but my voice wavers getting all this attention. \\
バットアイドントケアザット & \textit{but I don't care that} \\
ビ、ビコーズ & \textit{be-, because} \\
アイドントライクピープルテリングミー…… & \textit{I don't like people telling me......} \\
ライブでもこんなに緊張したことないのに & I've never been this nervous at a live, even. \\
意識したら変な汗出てきた & Being conscious of it makes me sweat like a freak. \\
ハァ & haah \\
あ…汗よねこれ?汗汗汗…あせ… & Th-... this is sweat, right? Sweat sweat sweat... sweat... \\
う…… & Uuh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{044.jpg}\\
\midrule
真姫ちゃん顔真っ青だよ大丈夫!? & Maki-chan, your face is pale, are you okay!? \\
えっ? & Ehh? \\
あ･･･真っ暗 & Ah... darkness.. \\
キャー!真姫ちゃーん! & Kyaaah! Maki-chaaan! \\
西木野さん & Nishikino-san. \\
あははは & Ahahaha \\
もー海未ちゃん & Gee, Umi-chan. \\
ん･･･ & Mnn... \\
あれ…? & Huh...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{045.jpg}\\
\midrule
あっごめん起こしちゃった? & Oh, sorry, did we wake you? \\
ほら穂乃果の声が大きいから & See, Honoka's voice was too loud. \\
真姫ちゃん気分はどう? & How's Maki-chan feeling? \\
え…? & Eh...? \\
何で私…? & Why did I...? \\
真姫ちゃん授業中に倒れちゃってずっと保健室で眠ってしたんだよ & Maki-chan collapsed in class and has been sleeping in the infirmary all this time. \\
今お昼休みなんだけど & It's lunch break now though. \\
穂乃果ちゃん達に話したらみんな来てくれて & I told Honoka and the others, and they all came. \\
もー、すっごく心配したよー & Gosh, you had me worried sick to death! \\
真姫ちゃん昨日徹夜だったんだって? & I heard you were up all night last night, Maki-chan? \\
もう大丈夫? & Are you okay now? \\
そう…わたしっ & Right... I \\
新曲を作ったの! & wrote a new song! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{046.jpg}\\
\midrule
早くみんなに聞いてほしくて… & I couldn't wait for you all to hear it... \\
え……？ & Huh......? \\
えっとあのっ & Umm, ah, \\
寝てる時苦しくないようにボタンとファスナー外しておいたんだけど & I unbuttoned it and unzipped it to make it less uncomfortable during sleep, but \\
ブ、ブラのホックはなかったからシャツとスカートの方だけ…… & th-, there was no bra hook, so I only did the shirt and skirt...... \\
その後真姫ちゃんは新曲のCDだけをして & After that, Maki only left the CD of the new song there \\
3日間学校を休みました & and took 3 days off from school. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{047.jpg}\\
\midrule
おまけ漫画「μ'sの下着」 & The bonus manga "µ's Underwear" \\
わぁ♥エリちゃんの下着すごく可愛い～♥ & Wow♥ Eli's underwear is so cute～♥ \\
えっ あ、ありがとう & Ehh, th-, thanks. \\
今までもっとシンプルなものを買っていたんだけど & I've been buying simpler stuff previously, but then \\
お姉ちゃん & Big sis, \\
アイドルならもっと可愛い下着を着けないとダメよ & if you're an idol, you need to wear cuter underwear. \\
あー、穂乃果ちゃんの所と同じだね～ & Aah, just like how it is at Honoka's place～ \\
ことりの下着もすごく可愛いわよ & Kotori's underwear is very cute too. \\
ありがとう♥ & Thanks♥ \\
実は海未ちゃんとお揃いで～♥ & I'm actually matching Umi-chan～♥ \\
ことり!? & Kotori!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{048.jpg}\\
\midrule
ええなーみんな可愛い下着つけれて & It's so nice that you all can wear such cute underwear \\
うちのサイズじゃあんまり可愛いのが売ってなくて… & because they don't sell anything so cute in my size... \\
ねえ花陽ちゃん? & right, Hanayo-chan? \\
う、うん & Y-, yeah, \\
でもパ、パンツは可愛いのを選んでるよ & but for p-, panties, I'm picking out cute ones. \\
凛は動きやすいからスポーツブラだけどみんなの見ての見てたら可愛いのも欲しなってきたニャー & Rin goes with the sports bra because it's easy to move around in, but after seeing everyone else's, it makes me want a cute one too, nyaa. \\
うふふ今度一緒に買いに行こっか♥ & Ufufu, how about we go buy some together next time♥ \\
ニコちゃんはどんなの着けてるの? & What kind does Nico-chan wear? \\
あれー?意外と普通のデザインだニャー & Huh? It's a surprisingly normal design. \\
てかソレよく着てるニャ？ & In fact, don't you often wear that nya? \\
きょ今日はたまたま力が入ってないだけよ! & I just happened to feel a little drained today! \\
セール品の安物ってバレてないわよね & They haven't found out it's cheap stuff that were on sale, right? \\
ちょっとイイやつはここぞという時のためにとっておいている & She's been saving a few good ones for when the time comes. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{049.jpg}\\
\midrule
そういえば真姫の下着ってどんなのかしら & Come to think of it, I wonder what kind of underwear Maki wears? \\
大人っぽくて高級なのを着けてそうやね & I bet she wears adult-like high-class ones. \\
ふ、ふん & Hm, hmmn, \\
体調回復して戻ってきたら見せてもらおうかしらっ & perhaps we'll get her to show us once she's back in better condition. \\
い、いや待って！！ & N-, no, wait!! \\
ま… 真姫ちゃんの下着はその… & Ma-... Maki-chan's underwear is, well... \\
は…肌色だから…っ & s-... skin-colored... \\
うんうん & Yeah yeah \\
うんうんっ & Yeah yeah \\
モカとかべージュ色の下着ってこと? & You mean like mocha or beige underwear? \\
大人っぽいというよりおばさんっぽいやつやね & That's more \textbf{old lady like} than an adult like. \\
意外だわー & I didn't expect that. \\
かくして真姫ちゃんの秘密は守られた & And thus, Maki's secret was kept safe. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{050.jpg}\\
\midrule
おまけの1コマその② & Bonus 1-panel, number ② \\
にこのお気に入り見せてあげる♥ & I'll show you Nico's favorite♥ \\
ふふん♪ & Hmhmmn♪ \\
「チュチュアンナ」上下セット¥2,700 & tutu anna top and bottom set ¥2,700 \\
誰に向かって言ってるのよ? & Who are you even talking towards? \\
「パルファージュ」(ワコール)→ & "Parfuge" (Wacoal) \\
ブラ¥8,700 & Bra ¥8,700 \\
ショーツ¥3,900 & Shorts ¥3,900 \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
